Клиент для социальной сети


Задача
Разработать клиентское приложение для просмотра фотоальбомов из соц. сетей (на выбор Facebook, ВК). 


Требования по функционалу:

1. Логин/форма входа для авторизации.

2. Список фотоальбомов: таблица со списком. Ячейка таблицы – миниатюра  обложки альбома и его название. Фото должно быть круглым. Миниатюры должны подгружаться асинхронно, на время подгрузки отображать индикатор загрузки.

3. Фотографии: таблица со списком фотографий. Ячейка таблицы – миниатюра фотографии, ее название, дата загрузки. Фото должно быть круглым. Миниатюры также должны загружаться асинхронно. При нажатии на миниатюру открывается окно ее просмотра.

4. Добавить google карты с отображением геоданных по выбранной фотографии (по клику на фото).

5. Добавить возможность шеринга фотографии в facebook, vk (в зависимости от выбранной соц. сети).

6. Реализовать сохранение полученных результатов в кэш (мы должны открыть приложение без интернета и увидеть всю ранее загруженную информацию, включая фотографии).

Приложение должно корректно работать на iOS 8, 9, 10. Ориентация портретная. Устройства iPhone 5/5s, 6/6p, 6s/6sp
Objective-C или Swift